[突發］！女朋友太肥 點算

女朋友每個月都肥10磅 但佢完全覺得無問題咁 求各位巴絲比下意見我應該點開口 其實我都忍左好耐唔敢講

咁唯有班番兩三箱美極

一齊咗幾耐呀
照直講話肥咗好多都唔敢？

一齊左半年 怕講左佢唔開心就嘈交
我地經成日嘈 唔想再引發不必要嘅誤會

佢而家幾kg
試下係街見到其他人著性感啲，露手臂同緊身衫個時話「我幾鍾意人咁著 你要唔要試下」
佢就會知自己肥到襯唔起件衫，開始減肥

實際都唔知幾kg 因爲佢無提過 但我目測差唔多六十幾kg 就黎攬都攬唔晒

豉油撈飯？